# Опыт

Работал и работаю в этих компаниях и стартапах.

##  АО Институт ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ

Комплексное проектирование электросетевых объектов, стратегическое планирование развития энергетики, осуществление научно-исследовательских, проектных и инжиниринговых работ в области создания систем управления в электроэнергетике, проведение энергетических обследований и энергоаудита, выполнение функции генерального проектировщика и генерального подрядчика.

- Мои обязанности:
  - Установка и настройка общесистемного и прикладного ПО.
  - Тестирование и модернизация компьютеров.
  - Монтаж сетевого оборудования и линий ЛВС.
  - Администрирование ЛВС предприятия (450 компьютеров, 10 серверов).

- Мои достижения:
  - Системный администратор UNIX.
  - Разработка и внедрение интернет-портала организации.
  - Разработка и внедрение "облачного" сервиса.
  - Разработка и внедрение базы данных по учёту ПО организации.
  - Разработка и внедрение базы данных по учёту расходных средств.
  - Разработка и внедрение системы ведение документации.
  - Разработка и внедрение системы заказа экспертизы.
